### 1. Створити додаток, імітуючий роботу кіоска (ТОЧКА, ПУНКТ) для продажу валют.
Відкриття робочого дня.
1) Кожного дня співробітник, приходячи на роботу, виконує операцію «Відкриття робочого дня». В рамках цієї операції, додаток повинен викликати API ПриватБанка https://api.privatbank.ua/#p24/exchange, отримати поточний курс валют, наприклад для американських доларів (USD) та євро (EUR) по відношенню до гривні (UAH), визначити курс продажу та курс купівлі кіоску на поточний момент часу (дата та час) та зберегти їх в БД. Виклик операциї через URL REST сервісу.
2) Після операції 1, співробітник може починати роботу по продажу/купівлі валюти.
3) Процес обміну валюти здійснюється за сценарієм “заявка-підтвердження”
Заявка
Вхідними даними для заявки буде наступна інформація, отримана від клієнта:
- валюта продажу;
- валюта купівлі;
- сума продажу;
- контактні дані покупця, як мінімум номер телефону.
Потім співробітник зберігає заявку, вона додається до БД зі статусом «Нова».
Виклик операції заявки - через URL REST сервісу.
Сервіс повинен повернути:
-  суму у валюті купівлі з урахуванням курсу валют, яка підраховується як
	сума продажу * курс валюти продажу до валюти, яка купується
-  номер телефону клієнта
-  ОТП пароль (який передається клієнту).
 
Підтвердження заявки:   
- клієнт повідомляє свій номер телефону та ОТП пароль, який він отримав;
- співробітник вводить ОТП пароль та програма перевіряє чи збігається цей ОТП пароль з тим, який відправив попередній сервіс і якщо вони однакові - операція обмену валюти вважається успішною, статус заявки змінюється на  «Виконана»;
- якщо ОТП пароль помилковий – статус заявки змінюється на «Скасована».
Виклік операції підтвердження заявки - через URL REST сервісу. Сервіс повинен повернути відповідь про правильність чи помилковість переданого ОТП пароля.
4) За необхідністю, заявку на обмін валюти можно видалити, якщо вона перебуває в статусі «Нова» та ви знаєте номер телефону клієнта.   
Виклик операції видалення - через URL REST сервісу.
 
Закриття робочого дня, звіти.
По закінченню робочого дня, продавець повинен виконати операцію «Закриття робочого дня». Виклик операциї - через URL REST сервісу.
Після виконання, сервіс повинен повернути звіт про виконану роботу за день, який повинен містити в собі кількість угод обміну валюти, суми купівлі та продажу за кожним типом валюти за день.
Також потрібен звіт за списком операцій, коли користувач обирає самостійно обраний інтервал часу та тип валюти (наприклад, від 01.02.2021 до 16.03.2021 г. за валютою USD).
Виклик операциї через URL REST сервісу.
	
### 2.  Використовуйте in-memory БД, щось накшталт Н2 або Derby. Потрібно буде написати скрипт, який при старті додатка створить необхідні таблиці та заповнить їх початковими данними.
	
### 3. Додаток повинен бути написаний із використанням стека технологій Spring (вкрай бажано SpringBoot). По можливості добре було б створити механізм розгортання в docker.
	
### 4. В проекті обов'язково повинні бути присутніми приклади UNIT тестів на основі Mockito, приклади інтеграційних тестів для перевірки:
- взаємодії між Spring бінами системи;
- роботи з БД;
- для перевірки зовнішнього сервісу ПриватБанка;
- для перевірки ваших внутрішніх REST сервісів.
 
### 5. Задокументуйте інформацію про ваші Rest API за допомогою Swagger.